【文化滅絕】內蒙威迫利誘 學生拖同學回校可獲$226獎金

想到「一拖一」方式的是共青團翁牛特旗委員會，該會發出的通知指當地2間中學及6間小學的在校學生，如果可在明日下午3時前，用電話聯絡未回學校的同學回校，拉到一人就獲200元的「大禮包」，可選擇兌換電話費或伙食費，通告更稱「可重複獲獎，多帶多得，獎品累積，不設上限」。

226俾夠齊頭300啦不如

水災都係得$2

其實得$200,$226係用港幣計

係喎，柒咗㖭

大陸不嬲係咁
有錢收仆到去阿

講緊連登仔

藍絲成日話有錢收，呢次內蒙學生真係有錢收啦

100都殺，我押解曬所有同學返學

話左中國最撚鍾意呢啲比獎金, 正一垃圾, 隔離個300蚊茶錢獎金幾撚多中國連登仔認同, 正式中國香港一家親